下次要趁遊行示威成立直播Team

大意：趁示威期間係地鐵站外直播

主要目的
• 分薄警力 等佢地無得涼冷氣
• 看守地鐵站 掩護手足撒退
• 網上睇直播有成十幾萬人 拉d人落樓旺場都好
• 進一步煽動港豬情緒

警察分局靜坐 睇佢點死